# Projek RS Wira Tamtama
Ini adalah projek Sistem Informasi untuk RS Wira Tamtama. Fitur utamanya adalah pendataan obat keluar dan masuk.

# Link Trello
https://trello.com/invite/b/I1oeZhLx/12e64b7fb792cc3cab441c49d490ffbe/projek-rs-bhakti-wira-tamtama

# Install
Pastikan clone terlebih dahulu
buat env dan generate key
untuk push, pastikan menggunakan branch yang berbeda supaya rapi
